其實政府好想你地繼續黎明行動

因為以前既所有行動都係有目的性
例如裝修中資企業
普羅大眾都唔多會理你
但係黎明行動塞公路強逼所有人罷工
講白啲係無差異攻擊所有人
坦白講 香港人係真係咁冷漠
你影響到佢地番工 佢地就會反感
所以兩日黎明行動已經失去左好多中下階層既支持
雖然大家有上網都見到好多人呢幾日都會有個不抱怨聲明
但打得呢個聲明既本身都係支持我地既人
記唔記得天琦話過 政治唔係要令原本支持你既人更支持你
而係要令原本唔支持你既人支持你
民意從來都係係所有社會運動入面一定要有既野
黎明行動係幫緊政府建立番公信力
令抗爭者由主動變被動
前幾日塞左吐露港公路 政府已經出左免費接駁船
如果再係咁落去 只會越黎越多中下階層支持政府
覺得示威者搞事
忠言逆耳 但事實的確係咁

再講 抗爭其實都需要資源
一定要資金推動
大家鼓勵推動「黃色經濟圈」
杯葛藍絲店舖
什至只係好簡單地家長接放學
都係一樣要錢
老實講 如果keep住唔番工既話咪賺唔到錢
咁點會有資源繼續抗爭呢？
如果要令抗爭可持續 強逼全港罷工自然唔係一個選項
大家細心啲諗 全港大罷工最受傷害既係邊個階層？
事實上好多低下階層會手停口停
有錢人就有好多資源繼續消耗
如果黎明行動繼續落去
其實係損敵五十 自損一百

打得呢篇野應該大把人屌我

推

掉返轉諗 政府越搞越衰 d人會開始屌埋政府

攬炒係唯一出路

幾日前d對家廢文拎黎舊調重彈
仲以為你咩咁驚為天人

任何行動必須有原則

廢文 冇野補充

藍絲淨係識講拳頭

你有槍係手學警察輪姦佢老婆仔女佢都會話有道理

但塞公路係無目的無原則

黎明行動對政府打擊係好大，但同時增加緊我地既敵人，唔係話唔做但我覺得可以set個死線比政府幾耐之前唔回應就再塞，一星期塞3日放生佢2日，你塞公路都識留一條行車線啦，將個責任推番比政府

又係民意L

.

攬炒就係要咁 咁你想點

明明係屎橋，衰左又話對家諗出黎

攬炒係要用腦 唔係盲目咁搞死自己而扣得對家少少血

收皮啦, 一堆廢文
民意一早歸邊
要反黃絲既一係腦殘, 一係自私撚, 腦入面淨係得錢同利益
自由? 佢地心諗: 食得架?

啱我公司有啲阿姐開始屌林奠八婆

學好打字先啦柒頭